沙田中心選擇

係唔係沙中>偉華>好運？

諗sir 話偉華最好
沙中樓齡最耐
BTW, 嗰個都講沙中/好運/偉華，大家係咪忘記左仲有個希爾頓？真心無咩人講

因為冇細單位？

都有，不過可能華懋樓效應

好運都係華懋

希爾頓400呎嗰啲其實唔差

偉華其實好一般，未做大維修，對公路嗰邊都好嘈下

但好運有人話名義上係華懋，但實際上個承建商係另一個

睇過幾個盤，沙中真心不了

咁你最後揀左邊度

好運好騎呢，頂嗰兩層冇𨋢到，要行樓梯

多數經紀都有帶上去睇，不過有間漏水，又唔可以係天台搞，買左真係一鑊粥

蔚景，樓齡最新、新地樓

個人覺得其實做左大維修嘅華懋樓都唔太差

只係大家對華懋有個偏見

好少盤喎

新城市三期

哪有錢

其實咪同誠哥差無幾

冇計 得兩棟
但對比偉華 沙中 好運 希爾頓， 蔚景性價比最高

三期同沙廣，邊個好啲

之前睇過
可以話全部都唔多好
不過要響幾個入面揀一個
我覺得好運性價比較高

沙廣個則好d, 但有1000萬不如等大圍新盤好過

1000萬買唔買到大圍新盤三房

新樓有回佣有印花稅回贈, 用沙廣埃住千一萬個價o黎睇, 未必冇可能

同埋沙廣成交少唔係冇原因, 因為過千萬好多人寧願買名城(仲大幾十尺), 但如果只同新城市比, 佢個則係好d, 但睇埋價錢其實唔吸引

仲有沙廣

沙廣啲房同隻則都好實用，佢係衰在舊

新鴻基最少2000萬
新界豪宅
識買一定買新鴻基
下年有無會上3萬